(有片)上次話手足示威阻佢翻屋企嗰個港女又開story

又係佢呀
究竟笑乜撚野？